廿五歲連登仔平均人工？

大家人工係幾多？
每五頁做一次統計

30尾13K

等睇越黎越高

又黎吹人大會

我得廿k

60k

27歲 10k

13k

盛行？

26歲13k

26歲 15

26歲 $800

每日？

廿三 40k 仲未計ot花紅
冷門行業 唔講得太詳細 會俾人起底

20。22k

0

呢d po唔講明吹水死全家就肯定一大堆fg 30k，25歲50k，30歲80k，之後再大d就話自己lead幾多幾多人月入200k

講樓主加句：吹水死全家

巴打未出來做嘢？

70歲 3.5k

大家講個信字

50k 到喇

巴打幾大？

上個月200k

fg 50k

又未必係吹水既，可以唔同貨幣咁解啫

29歲
10k

23歲 平均23k

19歲學師18k

25歲，20-30k
睇生意額

25k 走唔甩

又黎月經老吹批鬥大會

25歲嗰陣13k, 今年35歲40k

第3701737940198屆吹水大會正式開始

1000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000000k

辭左職
0$

0$

截止第39個回覆
廿五至三十歲合資格數據有7位
平均為$15,142.8

same

咬老綜

運輸

21 80k

幾多歲？

接近26

24 27k

月入28k
但辛苦賣身工

採納你數據後
平均月薪更新為$20,750

27歲 500k （円/月）

$0

巴打咁西利 揸車？

吹水大會

15000加百零蚊股息

55k

整車

22歲 13k
秘撈賭波 30k左右

22 80k IT狗 自僱人士

25歲

正業月入18k , 13個月糧
副業一年 80k - 100k 到

吹水死全家, 打兩份工, 忙時日日ot到11點無假放

18000x13 + 80000(最差生意) or 100000(好生意) 除12個月
26.1k per mth (最差)
27.8k per mth (最好)

仲要儲錢結婚... 我好想養benz 新c仔呀

23歲 29k

22
80k/月 IT狗 （副業）
23k/月 IT狗 （正職 黎緊7月先開始返）

你地d咩副業咁高人工

24歲 破產

25 22-30k

23歲 1M

27歲 仲係老母供緊我讀Ive

0.01m

專業人士有牌嘅多數都差唔多價？

好波

你地做乜野架咁鬼高人工

拿講明,你地吹水你地死全家,唔係我就當你地全部9up

我搞外國網站 多人上 有人落廣告 我就有錢分

24 歲
31k

23.5k x 14months

2m

正常香港人25歲30K
有DEGREE一定過50K

PS暫時未見過有人低過呢2個數

好多DATA ENTRY文員都有

20歲 30k

正常人炒股票一個月最少30%回報

20歲 14~15k左右

100k但要ot加一個月4日假

24 30k

中五 得20k

當年12K

250K

我d伙記hd fg都35k

ive hd
24歲 38k

20歲28k

1.5m

呢個真心想知, 咩副業咁撚勁

5k

副業條數一年㗎
未至於好撚勁，但最差都每天幾k，真係唔錯

28， 28k

23 15k

香港地無窮人了

跑腿勞工, 要落手落腳做, 唔係你地果d禁幾下左鍵就有錢果d賭錢/投資

好自卑,打兩份工都唔夠d 20歲後輩搵得多

26 20k

25k請hd fg文員請左半年都請唔到

我廿五歲果時得一萬三千幾蚊，之後幾年每年加20-30%。

25歲過30k好正常
係香港搵30k一個月供車供樓都未必夠啦

38
12K

10k

15.5k x14

清你好憎屋企人?

30K 日元?

冇30k搵狗做咩

得我咁認真, 好似真心左 , 定係真係咁多有能之士搵咁多錢

有幾難

自貼啦 , 9UP冇意思

死人化妝師？

鳩吹大會 自貼糧單就信你

30歲 4k一個月

睇完留言覺得香港收入中位數至少都有25k

齊頭20

其實真係睇行業
可能大家都係讀HD
讀工程既好容易就20K+
讀第二D科既可能做極都係12,13K

但係大部份人揀讀咩科嗰陣都唔知份工其實起薪幾錢, 長遠幾錢
有D人真係唔係特別叻, 你去讀都讀到佢嗰科, 但係佢揀岩科你揀錯, 咁就係爭咁遠

時薪三千萬

如果讀經濟算唔算揀錯左科

26歲 2.6K

$23970

500k 到啦，連登仔下限

85k

反正都係吹水 作大d先

比D大志啦 吹水都係吹得個85k
上面d人廿幾歲已經搵緊1,2m啦

事實專上學歷中位數就係25K左右。
連登仔大部分高學歷，加上高既先敢講，所以唔係假得灑。

我做左咁耐野都係得21k 今年25歲 仲要5月先加俾我

1k

200m

捱左3年先上到50K
利申SCIENCE做LAB

大老細

開呢d垃圾po其實有乜意義 個撚個吹水

25時40k
依家35，近70k
利申：大把朋友多過我，有啲多我一倍

19歲開始做10.5k 而家25歲就捱到28k 做建築

唔固定 ，做緊老闆，小至10k生意好可以去到200k

保安26-28K

吹水死全家
fresh grad 30k
而家55k

廿五歲萬七
而家過30k

26 after bonus 60k

人地時薪85k呀

6000蚊

25 歲 岩岩先到40k

我呀哥24歲先17k 開始有的擔心佢
但有冇可能真係咁多人40k50k呀

345km

24歲17K其實好正常
上連登勿認真

9k

蓋清sick ball

留名睇吹水大會

23歲 1.2M 月薪

年尾有bonus 900k 左右

25
30K

吹到好大個d係咪計埋投資回報

26歲15k, 兩年前11k

話左連登仔個個都咁撚勁啦
個個浄坐都十幾萬一個月

8000蚊

但daddy每個月比80k 零用錢我

認真25歲最少要有35k以上先叫做生存到，唔好講生活

20 20k

公道講句
ugrad
0~2 14k~18k
2~5 23k~30k
神科^1.1
乞食科^0.9

真心 想知你係係邊度搵

ching咁慘得0.75個月B仔

20歲
30-40k

工程 25 未計Bonus 33k

28k

月薪80萬到

吹水大會

25歲 底薪56k

賣身 出租男友

又好似真係幾準

28歲 40K

24 11k

25ys 28-29k
26ys 21k

唔洗搵
直接用google adsense

或者有人直接email你

25歲45k